黃店系列 銅鑼灣 三才魚蛋粉麵

價錢小小貴 份量足料 味道正常水平

次次一定柯打炸魚皮蘸湯一流
btw 多年前食過附近藍店文輝啲魚皮又厚又炸到縮埋一舊舊

見d人都推薦魚皮 但我本身唔中意 費時叫

$36可接受喔

下午茶連飲品，銅鑼灣算係咁

下午茶好抵食

送油菜/魚皮/熱飲 最平一碗河好似28$?
係抵既

啱啱食完

墨條最正

多謝推介

佢嗰波菜餃好正

啱啱食咗西洋菜餃

我都成日去食，黃店以外， 價位銅鑼灣黎講已經好良心了

食過唔錯 服務親切

呢間服務態度好好
價錢又平
食物質素唔錯

將軍澳個間同呢間有冇關係

播Tvb 唔會再幫襯

好似d魚蛋喺將軍澳整完再送過去

好彩尋日打邊爐有幫襯，但想知佢點樣黃法

有牆痴memo

琴日去播有線喎

又抵食而且質素唔錯嘅黃店喺銅鑼灣真係唔易搵

之前食過3 4次都唔係播tvb